[突發]我呀妹話鍾意左我

岩岩煮麵食佢突然間係後面攬住我 我問佢做乜事 佢話鍾意左我

點算

Ff 小陣啦

一巴打落自己到發現自己係無阿妹

佢而家鎖左係自己間房到唔肯出黎

我好似仲緊張過佢咁

你肯定依家出依個post既狀態係現實而唔係發緊夢?

係真既話應該幾開心
我都想有個妹

起身屌閪啦

你就好，有妹既話乜女都可以唔要

個妹 夠三歲未